陳美齡係漢奸，走狗，賣國賊

係社會主義既叛徒，日本軍國主義既走狗，中國人民既公敵，中華民族既千古罪人

真係就好